其實金融行業既title inflation有幾嚴重？

見d人廿幾三十歲已經係副總裁
究竟成個ranking system 係點，即係相等於正常rank 既咩嘢職位

保險都係，一做已經manager

睇你sell side 定buy side, sell side 對客做sales 一定吹大啲。buy side 就冇title inflation

一入行已經係manager

幾個frd求其開間公司租個office人人都是VP

dept head可以叫directior

我個間就senior staff都可以叫VP

洗廁所可唔可以做vp

其實廿幾歲人title係VP真係sell到客

Manager已經係partner

一入職已經係經理/總監

做bank mt 兩年都vp la... 唔洗sell 客，揍下客咁

對翻係AM？

Linkedin見到有人hs mt, 一年就轉vp
個別例子定點

見過有人畢業做左年零Senior Officer之後去返恒X做AVP定唔知VP

我個間係associate>officer>avp>vp>director

dept head 就會係vp或者director

Vp對上可以svp, md、乜都有

sales都係啦
我夠係sales manager 啦,其實又咪打雜

我應該知你講邊個

我一入間公司 就叫consultant

認真 只要你問佢 你title咀高級有無自己既房坐 如果有房 佢title就係堅

咁高級

臍帶血？

常唔常見

下其實retail bank既VP title不嬲都係用黎見客用
佢地自己都知其實係完全唔代表d咩
更加唔會拎黎打飛機

常

同親戚講以為好有料就死

咁 vp d title 對比起 relationship manager d title 應該點對照?
係 AVP=ARM, VP=RM

間間公司title都唔同。搵工淨係理人工同年資。

冇見過大bank 2年有vp。邊間? hsbc同scb都唔係wor

原來係hs

Hsbc 兩年有vp.... (mt)

人工有冇正常vp一樣咁多先

我識過一個中資行frontline dept head 個title叫 General Manager, 點睇？

你未做過buy side wo似乎？

無叫錯 gm可以係最大果個

中資 Department Head 係叫GM

buyside 都係用VP, MD 呢啲title

聽講有d行既private banking 既 RM 係叫director instead of vp/manager

有膚淺客咪有膚淺title lo

做緊buyside。
Buyside 唔洗用title黎證明自己價值，所以會由analyst 開始叫起。

講清楚啲既話 其實係sell side sales 吹得最大 e.g. Commercial bank/ corporate bank / retail bank.

其實ibd(although sell side)都係由analyst 叫起

係咪analyst associate VP MD
MD 再上係咩?

兩年就vp 係咪可以自己一個人出去見客先